其實有好多唔可以公開講既野(國家級機密), 都總會有人透過電影/動畫作品爆大鑊

例如97前既香港電影, 會爆共產黨中意砌人生豬肉, 貪污, 有錢有人脈就可以解決到所有問題
仲有唔少香港電影會爆D反黑組迫供果時打撚到D疑犯嘔血
呢D全撚部都係真實發生過

唔單止香港, 講外國啦
以日本動畫為例
唔好以為動畫火影忍者係比細路睇呀
後期內容直頭係爆國家級機密呀
爆一個國家入面某D唔見得光既部門係專做DIRTY JOB, 例如搶技術, 偷情報,玩暗殺, 仲有暗地裡血洗革命份子
係唔係好似某國家呢?

唔講日本動畫,講歐美電影啦
點解歐美科幻電影同紀錄片入面D外星人既特徵都係差唔多, 都係灰皮膚同黑眼珠, 咪就係因為爆大鑊既人見過真實外星人係點既樣囉屌
仲有套黑超特警組呀
其實套野就係誇張地搞住GAG咁爆美國由195X年開始點樣靠班黑衣人守住D國家級機密, 隱藏實力架啦
連俄羅斯某個官員上年都襯美國人搞衝擊51區行動果時爆大鑊,點名黑超特警組呢套電影某D情節係真實發生過

你就知其實公唔公開有冇外星人同UFO, 都有政治考慮
邊個總統侯選人係參與果時話要公開所有UFO機密檔案果D, 政治智慧係零呀, 因為你向全世界公開=出賣美國呀

邊個總統侯選人係參與果時話要公開所有UFO機密檔案果D, 政治智慧係零呀, 因為你向全世界公開=出賣美國呀

希拉莉

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

至今仍未保釋
香港人今日唔出聲
呢種情況就會成為日常